「行動」我唔L明點解無超過一半係行動post!?

各位手足，過咗咁多日，休息完未？連儂牆？裝修？擺工？擺買？和你shop?...

定係大家覺得win win緊？有美國，gphone佢哋就夠？定還是唔L理個緊急法呀？！

我明有中大單嘢好L嬲，嬲到想插L死班狗，又有浮屍，亂9拉人。但我哋係唔係麻木？默認呢啲咁嘅行為？

香港人，想要民主，自由係要付出架！

唔好咁懶啦

Tui

Push

屯刀

行動POST啊

大家，唔好覺得攰呀，有人會幫我做呀，個L個都感諗就收得皮啦。大家到底係為緊咩而去戰鬥，抗爭，用身體去世界講到底香港發生緊咩事？

唔該每一晚訓前諗一諗，有幾多手足係呢埸革命中犧牲！！！
唔係要大家出po話好嬲，係要大家用身體，行動去回敬番死去，被人輪姦，撞斷對腳，嚴重受傷嘅戰友呀！！！

推

行動post去晒邊？

大家開post加番個「行動」，「文宣」，「國際」係唔係好難嘅事？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣